田北俊促針對7.21、8.31設獨立調查委員會

反修例運動後，民間提出成立獨立調查委員會等「五大訴求」，惟政府拒絕回應。自由黨榮譽主席田北俊、周梁淑怡、劉健儀、黨魁鍾國斌和黨員林文傑，以「希望聯盟」發起人名義去信特首林鄭月娥，要求就去年7.21和8.31兩晚發生的事件成立獨立調查委員會，以及防止市民對警方的敵意繼續發酵。

成班犯晒國安法

612到依家全部都要

算鳩數把啦

反了

一年前同依加邊有得比
馬道立都算係咁
佢退休後張舉能做應該可以收皮

果班所謂終審法院法官自己講過香港係三權分立，點知柒到而家都唔敢回應

仲有人信佢地敢公平公正主持獨立調查?狗官

點會俾你搞？

陳彥林個死因庭都已經越揭越臭

仲敢俾你搞咩

Too late
一早搞都仲有大把人信有用

鍾國斌

可以做就一早做左

連林鄭個位 都坐穩左就知

習豬頭諗緊咩

輸少當贏？
跳樓浮尸就當無事發生？
721 831必須，其他都一個不能少！

d人仲話佢一直頂住同好辛苦

鹿道立

算啦
依家連李克強都無掟企
香港班中間派商家佬 可以上岸食花生

我仲以為係舊聞
而家講有9 用咩